[85大埔戰線］其實戰鼓有冇成效？

小弟今日住大埔狗屋附近
見到有手足帶頭不斷敲d水馬牌
之後開始多人跟住一齊敲
由嘭 嘭 嘭 嘭 嘭 嘭 嘭
慢慢進化去到
嘭 嘭 嘭 ～ 嘭 嘭 嘭 ～ 嘭 嘭 嘭 ～

唔知咁樣對自己友 同對家成效大唔大？

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

有用 但切記輕便